求1000m 公屋計劃 用緊hkbn 11月完約 請報價

如題